蘋果 - 通識科「現代中國」單元亦成「河蟹」重災區

國際線有任 請每日推Post

漏咗最緊要嗰句

推

變左國教科咁

到香港光復之後就會撥亂反正，再加 1997-2021 支那之亂既內容入去